前線給偽勇武同和理非的一段話

認真 你地比少少心理準備好唔好

依家出去唔你9fing fing 就算

唔係食過tg 就叫勇武

勇武係一個idea 一個心態

如果你唔夠覺悟 唔該轉下職

幫手scout 下收下風 睇下水 都對前線好大幫助

至於和理非

你出到尼唔係淨係9 企 比你地圍住吹水

唔該都幫手睇水（ 唔係叫你淨係望住前面， 係叫你幫手睇下橫街 其他有機會包既路線）

前線幫你頂子彈 你幫手set下rb等d 狗包抄得冇咁快

都唔係好過份既要求 下話

前線唔單止需要你地既聲援

更需要你地身體力行去幫

好多時候前線都一腳踢 但面對住愈尼愈多前線比人捉

你唔係咁都唔肯幫呀？

推

今日見到一班仔響到傾計,
啲女手足就蹲低起磚扑磚,
究竟啲男仔慚唔慚愧呀!!!!

和里非係時候要醒下

Push